（故）機遇之下 我同位絲打由dse到同一間學校

角色介紹：

1. Mk
點解我叫mk?
每個人都有mk既時期
而我mk既時期唔你染髮 唔係去蒲
而係網上交友......

2.全能
點解叫全能？
一個女仔 大波長腿
仲識大提琴 鋼琴 （8級以上）
中化拎a
識煮野食
仲唔係全能？

序
屌 又話dse?
點解條女會中化拎a
因為人地retake囉

我地既相識係由
我既mk
+
佢既貪玩
而組成...

男主角不如叫返 舌頭

屌 無人回post既？

一切由呢個心態開始
那年春天~~~
屌 咁多小圈子 開完post無人理
死人感情台5P

唉 剩返半年就dse
睇下學術台先

到底有雞定有蛋先？
屌 仲洗撚問
有水你就飲喇
有蛋你就食喇
有雞你就叫...kfx喇

一人一個擾敵既方法
屌 洗鬼咩
靜靜地做 咁專心 無人可阻

第2屆dse賽前討論
咩黎
哦...原來係問野
睇過先 又幾好
咦...有wtsapp gp 方便問野
我又pm下入群先

講住咁多先喇
下次會講到開始識呢個絲打